0228 柴灣已婚警務人員宿舍外有大批市民聚集

Now tv live

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

認真柴灣好藍而家好撚驚

未算 起碼漁灣踢到樹根先

push

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

好似得個到踢到

正宗《旺角黑夜》，入便砌緊個現場？？？！！！

事到如今，唔好再退，唔好再縮，唔好再驚，全民勇武，共抗暴政 | LIHKG

推，唔好再DRY圍等狗黎

叫緊班狗起身?

好呀,最好喺警察宿舍放催淚彈

夠鐘上山啦

先搞機場快線
佢唔停機場快線就所有人免費入機場
降低抗爭成本
佢停機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

D街坊口罩都唔帶個

哥連臣角恭候

唔好企定定等人拉

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

柴灣

小心狗又出動今日真係唔想再睇到人被捕

Support!

狗車黎緊

小心

千祈唔好爆紀律部隊宿舍水渠